天涼好個秋

哪個秋

中間嗰個

預祝各位中秋節快樂

今個

Sorry少少嘔心